男人留鬚留到幾長先叫型?

期待JACKSON❤❤❤❤🤩

好樣衰

莫竣名

Skr~

唔係鬼佬好心剃咗佢，好柒

我想講邊伯賢一定唔可以留鬚

拉登咁囉

夏登仲型...

點睇

我唔想知

咁你又開post

邊伯賢乸型黎

下邊忽 真係睇唔出 請指教

拉登:五大訴求，缺一不可

d鬚唔密根本唔好睇

導清留幾長都型

下我唔留==

清新型男

二撇雞

蝗+2... 我想嘔

講真好能正...

留鬚前照一照鏡先